# OpenAcademy

Este repo tiene fines didacticos para el aprendizaje de Odoo se sigue la documentación oficial 
especificamente lo expuesto en los howtos en https://www.odoo.com/documentation/9.0/howtos/backend.html

jorgescalona 2016
